大家記唔記得8974喺點發生

突然發現一車軍火
出解放軍
完

之前trump trump話佢幫我哋化解左解放軍危機呢？
遊行前一大堆燃燒彈
完

今次呢？
一大堆子彈同土製炸彈
佢哋想做咩
唔洗解釋咁多啦

夠膽咪出老解lor未撚驚過啊
屋企張床等緊我訓覺

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

屌你老母打錯8964好七可唔可以del po

巴打好柒
想要民主自由嘅全部同我入嚟

8974發生咗咩事

[REDACTED]
[REDACTED]
[REDACTED]
大概就係咁囉

1989 年 7 月 4 日 - 尹斗俊，韓國男子組合HIGHLIGHT隊長出世

六四一週月紀念